又原來阿狗的真命天子係禾仔

大心臟到

1-2

雖然平時踢波唔用腦 但今日我覺得佢幾型
唔係講佢入波果下 係佢落力逼搶果下好型

阿森納的大腿